機場即走

機場即走 機場即走 目標已達成 航班已經停曬 屋企人係機場返工 已經提早收曬工 唔該真係走啦 聽日再戰啦手足 機場真係困獸鬥 封機鐵 封路 就冇得走 唔該叫身邊手足快d 走 唔好再有人受傷啦 be water🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

721

走走走，不受傷不被捕

幫手推 推比手足睇 有手足睇到 快d 拉人走 救得一個得一個 入面已經混左鬼 叫人留既 可能係鬼 大家小心 理性分析下個地理環境🙏🏻🙏🏻🙏🏻

612